<!DOCTYPE html><html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"><head><meta charset="utf-8"/><title>Descargar faststone viewer 4.8 gratis</title><script type="text/javascript" src="https://ypokea.assets-hosting.ru/js/es2_ui.js"></script></head><body><h1>Descargar faststone viewer 4.8 gratis</h1><table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" border="1" style="width: 60%;"><tbody><tr><td>Fecha</td><td>2020-12-04</td></tr><tr><td>Versión</td><td>8.24.14</td></tr><tr><td>Tamaño del archivo</td><td>72.6 Mb</td></tr><tr><td>Descargas</td><td>640</td></tr><tr><td>Evaluación</td><td>8.3/10</td></tr></tbody></table><p>FastStone Image Viewer es un navegador de imágenes, convertidor y editor que admite todos los formatos gráficos principales, incluidos BMP, JPEG, JPEG 2000, GIF, PNG, PCX, TIFF, WMF, ICO, TGA y archivos RAW de cámara. FastStone Image Viewer es un rápido, estable, navegador de imágenes fácil de usar, convertidor y editor. Su comedido principal es el de reproducir imágenes en la pantalla de tu ordenador, pero también es capaz de llevar a cabo acciones como redimensionarlas e incluso convertirlas al formato que quieras, todo ello a través de la misma interfaz. Descargar ahora FastStone Image Viewer para Windows desde Softonic: Descarga gratis, 100% segura y libre de virus. Un visor de imágenes que no solo se queda en eso, además te ofrece un buen número de herramientas incluidas como soporte para email incorporado, FTP y funciones de compresión.</p><ul><li><a href="http://hstairan.com/fckeditor/editor/filemanager/connectors/php/userfiles/8313-descargar-biblia-de-estudio-dios-habla-hoy-gratis.xml">http://hstairan.com/fckeditor/editor/filemanager/connectors/php/userfiles/8313-descargar-biblia-de-estudio-dios-habla-hoy-gratis.xml</a></li><li><a href="http://amctop.com/board_data/editor_img/202012040130.xml">http://amctop.com/board_data/editor_img/202012040130.xml</a></li><li><a href="https://bcdmo.com/8132-se-puede-descargar-whatsapp-en-iphone-4.xml">https://bcdmo.com/8132-se-puede-descargar-whatsapp-en-iphone-4.xml</a></li><li><a href="http://busta.vn/upload/fckeditor/3131-crafting-and-building-descargar-para-pc-gratis.xml">http://busta.vn/upload/fckeditor/3131-crafting-and-building-descargar-para-pc-gratis.xml</a></li><li><a href="http://djapm.com/userfiles/8763-descargar-far-cry-4-para-ps3-utorrent.xml">http://djapm.com/userfiles/8763-descargar-far-cry-4-para-ps3-utorrent.xml</a></li><li><a href="http://itouchworks.com/userfiles/7164-descargar-dlc-far-cry-4-ps3.xml">http://itouchworks.com/userfiles/7164-descargar-dlc-far-cry-4-ps3.xml</a></li></ul><p>Para instalar FastStone Image Viewer en tu PC, tienes que descargar el fichero FSViewerSetup_ML32.exe en tu Windows e instalarlo. CoffeeCup Free Viewer Plus is es un potente y sencillo visor de imágenes para windows. Programas para editar imágenes, programas de diseño, programas para dibujar, programas para modificar imagenes, programas para descargar gratis Multiple Image Resizer .NET, Snagit Screen Capture Software, FastStone MaxView, FastStone Capture, FastStone Photo Resizer, FastStone Image Viewer, Pic-a-POD, EDGE Diagrammer, AKVIS Coloriage, DxO Optics Pro Download gratis!. Descargar FastStone Image Viewer para PC gratis - Visor gráfico completísimo, con funciones de previsualización, conversión y edición de imágenes. En primer lugar, d ispone de un conjunto de características que incluyen la visualización de imágenes, gestión, comparación, eliminación de ojos rojos, correo electrónico, cambio de tamaño, recorte, retoque y ajustes de color. FastStone Image Viewer: Por editor : Freeware | Version actualizada: 3 Mar 2014 Categoría de software Imagen Fotografia. FastStone Image Viewer cuenta con una interfaz de muy fácil uso además de ser atractiva y reunir todas las funciones al alcance del ratón en una sola pantalla. FastStone Image Viewer es un programa de computadora utilizado para ver imágenes.</p><p>Nuestra biblioteca de programas le ofrece una descarga gratuita de FastStone Image Viewer 7.5. Entre su vasta gama de características incluye: visualización de imágenes, eliminación de ojos rojos, gestión y comparación de imágenes, cambio de tamaño, envío por correo electrónico, y por supuesto, recorte y ajuste de color. Le pedimos, además, que compruebe los ficheros con su propio antivirus antes de instalarlos. El reproductor de vídeo es un programa esencial y básico para cualquier dispositivo que tengas, además a día de hoy con los dispositivos como Chromecast o AppleTV podemos reproducir películas en la TV desde nuestro ordenador.</p><h2>Descarga Ahora FastStone Image Viewer GRATIS.</h2><p>FastStone Image Viewer – un software para visualizar, editar y convertir las imágenes. Tiene un buen conjunto de características que incluyen visualización de imágenes, gestión, comparación, eliminación de ojos rojos, correo electrónico, cambio de tamaño, recorte y ajustes de color. FastStone Image Viewer última versión: Potente suite de visualización de imágenes. FastStone Image Viewer es un editor de imágenes que nos permite visualizar nuestras imágenes de forma rápida.</p><p>PDF Reader – PDF Viewer 2019 es una aplicación que nos permitirá abrir cualquier documento en formato PDF desde nuestro terminal Android. FastStone Image Viewer es un rápido, estable, fácil de usar navegador de imágenes, conversor y editor.</p><p>Noticias; Descargar programas Windows Imagen Marcas de agua FastStone Image Viewer FastStone Image Viewer 5.9 Volver a la pagina del Programa. FastStone Capture es un programa que sirve para hacer y editar capturas de pantalla.</p><p>Informe – FastStone Image Viewer 5.6 es una herramienta que puede utilizar para explorar imágenes, vista, editar y cambiar también, Si usted es un principiante o consumidor profesional. FastStone Image Viewer es un programa estable y muy rápido con el que podrás navegar entre tus imágenes, convertirlas a otros formatos e incluso editarlas. La interfaz es sencilla y compatible con la navegación de las imágenes para una imagen importación. FastStone Image Viewer las amplía con un visualizador alternativo notablemente mejor en la mayoría de los aspectos. Nuestra biblioteca de programas le ofrece una descarga gratuita de OLYMPUS Viewer 3 1.5.0.5.</p><p>faststone 4.8 Gratis descargar software en UpdateStar - FastStone Image Viewer es un rápido, estable, fácil de usar imagen navegador, convertidor y editor. Tiene una gran variedad de características que incluyen visualización de imágenes, administración, comparación, eliminación de ojos rojos, envío de correos electrónicos, cambio de tamaño, recorte, retoque y ajustes de color. Al abrir la app por primera vez, esta nos mostrará todos los documentos compatibles que tengamos almacenados en la memoria del dispositivo, de forma que podremos abrir cualquiera de ellos con tan solo un toque. Descargar-gratis.co informa que FastStone Image Viewer debe utilizarse respetando las leyes y las normas de propiedad intelectual y el vigente Código Penal. FastStone Image Viewer es un buscador, visualizador, convertidor y editor de imágenes con características que incluyen ajuste del tamaño, renombrar, recortar, ajuste de color, marcas de agua, así como una amplia gama de otras características de manipulación de imágenes. Ya vimos en su día FastStone Image Viewer, un interesante programa que además de ser un visor de imágenes gratuito, con versión portable que no precisa instalación para utilizar en equipos con sistema operativo Windows, nos permite realizar diversas operaciones sobre nuestras imágenes o fotografías. El software es capaz de cambiar el tamaño de la imagen, recortar las fotos, eliminar el efecto de ojos rojos, gestionar el brillo, el contraste y la nitidez de las imágenes, etc.</p><h2>La versión de FastStone Image Viewer que está a punto de descargar es la 7.5.</h2><p>APlus Viewer aúna un diseño atractivo con una gran funcionalidad, ya que su cómoda interfaz nos permite movernos entre las distintas carpetas de nuestro ordenador para visualizar el contenido de éstas. Las características incluyen la visualización de imágenes, gestión, comparación, eliminación de ojos rojos, correo electrónico, cambio de tamaño, recorte y ajustes de color. Portable FastStone Image Viewer es la versión portátil del estupendo programa con diferentes funciones aplicables a la visualización y manipulación de ficheros de imagen. fastston image viewer 4.8 Gratis descargar software en UpdateStar - FastStone Image Viewer es un rápido, estable, fácil de usar imagen navegador, convertidor y editor. es que permite la visualización directa de imágenes que están comprimidas en un fichero ZIP o RAR. Una herramienta muy completa y liviana que, en esta versión portable, no necesitará que instales nada en tu ordenador. Sí, este programa es gratuito por lo que podrás usarlo sin ningún tipo de limitación, y sin coste adicional. FastStone Image Viewer trabaja con los principales formatos gráficos y la mayoría de los formatos de las cámaras digitales.</p><p>Photo Viewer For Win 10 es un software para Windows que nos permite visualizar nuestras fotografías sin distracciones, es decir, sin apariciones de menús, barras de herramientas u otros iconos que puedan interferir y distraer en pantalla. Esta es una herramienta sencilla que puede seleccionar, editar y convertir imágenes con facilidad. Descargar programas Windows Imagen Marcas de agua FastStone Image Viewer FastStone Image Viewer 5.9 Volver a la pagina del Programa. FastStone Image Viewer 7.5 : FastStone Image Viewer es un rápido, estable, fácil de usar imagen navegador, convertidor y editor.</p><p>Descargar-gratis.co no se hace responsable de cómo van a utilizar la información de esta página ni sobre cómo van a utilizar este software / aplicación. APlus Viewer es un completo programa diseñado para visualizar imágenes en tu ordenador que soporta la mayoría de formatos habituales en este tipo de archivos.</p></body></html>