<!DOCTYPE html><html xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml"><head><meta charset="utf-8"/><title>Porque se descarga rapido la bateria de mi iphone 6</title><script type="text/javascript" src="https://ypokea.assets-hosting.ru/js/es2_ui.js"></script></head><body><h1>Porque se descarga rapido la bateria de mi iphone 6</h1><table xmlns="http://www.w3.org/1999/xhtml" border="1" style="width: 60%;"><tbody><tr><td>Fecha</td><td>2020-12-03</td></tr><tr><td>Versión</td><td>9.7.29</td></tr><tr><td>Tamaño del archivo</td><td>33.2 Mb</td></tr><tr><td>Descargas</td><td>634</td></tr><tr><td>Evaluación</td><td>8.7/10</td></tr></tbody></table><p>Hay algunos puntos importantes a tener en cuenta, si usas el adaptador del iPad para cargar la batería de tu iPhone, este llegará al cien por cien de la carga en un periodo de tiempo inferior al que normalmente tardaría en realizar con su adaptador de caja. Ayuda, a mi celular le cambiaron la batería en 2018 porque estaba destrozada, y me anduvo bien todo ese tiempo, pero hace una semana comenzó a volverse loco. Un cambio de batería, incluso fuera de garantía, es una reparación relativamente barata y rápida que muy probablemente te harán en ese mismo momento, y que además, te dan con una garantía. La bateria carga bien y rápido como antes, pero ahora donde antes decia que duraba 36 horas, ahora dice que dura 12. Si la batería de tu teléfono se descarga sin usarlo prácticamente y se apaga, tienes un problema.</p><p>La única manera de probar que el cable funciona correctamente es utilizar otro cable USB y comprobar si con éste funciona. Buenas tardes, ya somos muchos usuarios a los que desde la ultima actualización se nos agota la batería del gear S3 en menos de 13 horas, cuando antes nos duraba hasta 3dias, obviamente con el mismo uso que antes.</p><p>Sin embargo, este reloj inteligente también puede presentar diversos problemas que generalmente son fáciles de resolver. Yo tengo un Iphone 5 pero lo tengo desde hace dos años como mio porque antes que me lo dieran mi tia lo usaba (lo compro en 2012-2013). Tu iPhone se cargará más rápido si se conecta a una toma de corriente, en lugar de hacerlo a través de un puerto USB. Por lo tanto, lo mejor que puedes hacer es esperar unos días antes de sacar los cuchillos porque iOS 11 ha arruinado tu iPhone o iPad.</p><p>Como todas las noches, antes de acostarte enchufaste tu teléfono al cargador para tenerlo listo y bien cargado a la mañana siguiente. La batería de mi iPhone se descarga muy rápido La llegada de iOS 13 ha traído una mejora de rendimiento a los dispositivos compatibles, pero, en algunos casos, también problemas con la autonomía y el consumo de energía de la batería. Es una tomadura de pelo ya que la bateria no se puede cambiar por el usuario por una nueva como antes. El iPhone te avisa cuando el nivel de batería baja al 20%, y luego al 10%, y te permite activar el modo Ahorrar Batería con un toque. Yo mande mi consulta al soporte de Samsung, y su contestación fue la que ya me imaginaba: reiniciar a estado de fábrica. Con estos pequeños trucos y consejos podrás aumentar la duración de la batería de tu iPhone y olvidarte un poco del tan codiciado cargador. Después de que el dispositivo se haya cargado con la fuente de alimentación durante cinco minutos, vuelve a usar Surface Dock para continuar cargando. Si la batería de tu iPhone no se carga o el puerto Lightning no funciona, debes saber que exiten soluciones.</p><h2>Encuentre apps que están agotando la batería de su teléfono.</h2><p>Dejo la moto parada y a los 3 días no arranca por falta de electricidad Vas rodando y notas que las luces cada vez alumbran menos, hasta que llega un momento en que la moto empieza a dar tirones y se detiene por completo, la batería esta &quot;muerta&quot;. De hecho, los dependientes de las tiendas ya se han acostumbrado a tener que manejar este problema. Si la batería está completamente agotada, es posible que Surface Dock no pueda cargar completamente el dispositivo.</p><p>Creo que es uno de los problemas más comunes que tiene una persona con su celular. Veia que la bateria se agotaba rapido, el uso que tenia mi Iphone cuando la bateria estaba a 15% era 3 horas 12 minutos. Por eso, el mejor consejo que se puede dar si la batería de tu iPhone parece que se ha hinchado, es llevarlo a una Apple Store. La batería de mi Samsung se descarga rápido, batería dura muy poco 29 mayo, 2017 Algo que no debería ocurrir es que la batería de tu teléfono Samsung se descargue demasiado rápido, vamos que no es para nada normal que las mismas duren muy poco tiempo ya que generalmente son grandes y están preparadas para aguantar, aunque sea una jornada de uso moderado. Por ejemplo se escucha mucho en los foros que la batería del Samsung Galaxy S3 tarda mucho en cargar, es decir le toma entre 8 y 10 horas en gran parte de los casos que he escuchado o leído. Diferentes tareas que se realizan en segundo plano y consumen enormemente la batería.</p><h2>Descargar la batería de nuestro iPhone del 100% al 0%.</h2><ul><li><a href="http://amctop.com/board_data/editor_img/202012022039.xml">http://amctop.com/board_data/editor_img/202012022039.xml</a></li><li><a href="http://ssu.kiev.ua/admin/fckeditor/editor/filemanager/connectors/php/userfiles/4754-descargar-posdata-te-amo-pdf.xml">http://ssu.kiev.ua/admin/fckeditor/editor/filemanager/connectors/php/userfiles/4754-descargar-posdata-te-amo-pdf.xml</a></li><li><a href="http://itouchworks.com/userfiles/501-porque-no-puedo-descargar-netflix-en-mi-movil.xml">http://itouchworks.com/userfiles/501-porque-no-puedo-descargar-netflix-en-mi-movil.xml</a></li><li><a href="https://www.manapolise.lv/uploads/images/1408-porque-no-puedo-descargar-whatsapp-en-mi-iphone-7-plus.xml">https://www.manapolise.lv/uploads/images/1408-porque-no-puedo-descargar-whatsapp-en-mi-iphone-7-plus.xml</a></li><li><a href="http://itouchworks.com/userfiles/1353-se-me-descarga-muy-rapido-la-bateria-de-mi-iphone.xml">http://itouchworks.com/userfiles/1353-se-me-descarga-muy-rapido-la-bateria-de-mi-iphone.xml</a></li><li><a href="http://djapm.com/userfiles/6973-se-me-descarga-muy-rapido-la-bateria-de-mi-iphone-7.xml">http://djapm.com/userfiles/6973-se-me-descarga-muy-rapido-la-bateria-de-mi-iphone-7.xml</a></li></ul><p>Es un problema bastante común, y por ello en Macworld hemos decidido ofrecerte una mini-guía para que puedas arreglar la batería de tu iPhone o iPad. El primer síntoma de una batería que tiene ya un elevado número de cargas y descargas, es la duración de la misma. Si has llegado a este artículo es porque alguna vez te ha pasado eso de estar cargando un móvil y de que no cargue, sino que se descargue. Mi iphone 4, al hacerle cambio de batería se vino la pieza donde va conectada, lo lleve a reparar pero una vez que le colocan la batería y tiene carga de un 18%, no vuelve a cargar mas, se va descargando hasta que llega a cero y no vuelve agarrar carga, le compre otra bateria y paso exactamente igual. En el video les explicare el motivo más común por el cual se alenta o se acaba la batería de su celular tan rápido. Normalmente si la batería se descarga rápido en Samsung Galaxy S6 o S6 edge, es probable que la batería se encuentre dañada o alguna configuración esta causando que esta se descargue mucho mas rápido, por lo que veremos que sucede y cuales son las causas de que la batería dure tan poco. Entonces procedí a reemplazar la batería, después de reemplazarla el teléfono sigue igual, se descarga rápidamente. Es muy importante no exponerlo a temperaturas superiores a 35° C, ya que el calor podría dañar de forma permanente la capacidad de la batería, es decir, el dispositivo no aguantaría tanto tiempo encendido con cada carga completa.</p><p>Tu dispositivo está diseñado para funcionar bien en un amplio rango de temperaturas, pero la ideal es entre 16 y 22 °C. Que la batería de un teléfono móvil no cargue es algo más habitual de lo que se piensa. Tengo un iPhone 6 que conecté a un cargador de automóvil, a partir de ahí noté que se descargaba muy rápido incluso sin utilizarlo (Una carga completa en 4 horas sin usar). El iPhone tiene una de las mejores baterías que existen en el mercado y dura el día entero para el usuario medio. Si lo vas a guardar más de 6 meses, carga la batería hasta la mitad cada 6 meses. Si tu vehículo descarga la batería durante el tiempo en que se encuentra apagado, por ejemplo durante la noche, probablemente tiene una fuga de corriente. En las siguientes líneas queramos mostrar varias posibles soluciones para cuando la batería de tu iPhone X, 8, 8 Plus, 7/7 Plus, iPhone SE, iPhone 6s/6s Plus/6/6 Plus, iPhone 5s/5c/5, iPhone 4S o 4 no carga bien.</p><p>No te preocupes, esta guía ofrece soluciones útiles para resolver los problemas de batería en iPhone /iPad /iPod touch después de la actualización de iOS 12.3 / 11. Si ya actualizaste tu iPhone a iOS 11, estos tips te ayudarán a prolongar la duración de la batería de tu iPhone. Lo primero que hay que hacer es abrir el capó y comprobar que en el coche no se ha quedado nada encendido que pueda alterar las mediciones: radio, luces, contacto dado, puertas abiertas… Acto seguido deberemos desconectar el borne negativo de la batería, (con el positivo es más fácil provocar un cortocircuito). Hay una serie de cosas que debes tener en cuenta para que la energía del equipo no se vaya tan rápido. Por último y luego de haberlo cargado, podremos encenderlo en el caso de Android, mientras que en el caso de un iPhone, debemos forzar el reinicio manteniendo presionados los botones Home y Encendido/Bloqueo hasta que aparezca la manzana en la pantalla, entonces soltamos los botones. Por eso hoy hemos traído una serie de datos que te servirán para saber qué cosas hacen que tu laptop gaste tan rápido su carga. Hoy te traemos algunos motivos por los que la batería del iPhone se gasta rápido y cómo solucionarlo.</p><p>Es decir, debemos cargarlo por completo, y una vez desenchufado, tenemos que darle uso hasta que se apague del todo por sí mismo. Este modo reduce el brillo de la pantalla, optimiza el rendimiento del dispositivo y minimiza las animaciones del sistema. Hola, tengo un iPhone 6 de 16 Gb, tuve problemas con la batería, compré una batería con kit online y hoy hice el cambio (1ra vez), lo encendí y la nueva batería marcaba 30% (no tengo idea si sea normal, esperaba que marcara 100% por ser nueva), abrí un par de apps y lo usé al rededor de 5min y se calentó mucho, lo apagué, más tarde volví a encenderlo y paso lo mismo. Comprueba el estado del cable USB—El problema por el que la batería no se carga puede estar relacionado con el cable USB que estás utilizando para conectar el iPhone al ordenador o al adaptador de corriente.</p><h2>iPhone 8, 7, 6s, 6, 5s, 5 no carga batería solución.</h2><p>Existen varias formas de cuidar y hacer que la batería de un teléfono o tablet dure mucho mas tiempo en su vida útil, son consejos y practicas bastante simples que a cualquier persona les puede ayudar a tener en claro como hacer que su batería dure mas tiempo. Cada vez que lo cargo, el cargador carga perfectamente hasta 90% y luego esos diez por cientos que faltan, lo carga literalmente y con suerte en una hora y media, a veces ni siquiera carga.</p></body></html>